Marketing書推薦：最近買左呢本書睇，想睇薦比大家

第一次係度分享書，希望幫到大家。

今日想同大家分享一本我最近覺得幾唔錯嘅一本Marketing書：

《One Million Followers 百萬粉絲經營法則》

我前兩日買左，用左三日時間睇晒，因為入面講嘅野幾實用，真係睇完唔會得個睇字。

好多關於marketing嘅書，最鍾意就係講呢句：「你要用心做Contents。只要contents好，你嘅觀眾就會感受到，假以時日，你就可以建立到一個品牌。」

呢句野冇錯，但係具體咩野係「Content好」？

呢本書就講到比我地知點樣為之好嘅contents，答案就係透過測試、測試同埋測試。

舉例黎講，你想開一個IG帳號分享書評，開左個帳號同埋出左幾個post之後，作者建議：

1. 先定義persona（書入面有好多題目幫你諗）
2. 落廣告測試
3. 搵出鐘意同埋會分享你內容嘅觀眾

呢個過程就係：提出假設、實驗同埋優化或轉向。

「假設書評嘅post有好多18-34歲嘅後生仔女鍾意睇」然後將個post放係IG、FB落廣告。（實驗）如果係用左$50之後，冇人理個廣告、沒有like同埋share，就可以諗下：

1. 係咪內容出錯？
2. 係咪觀眾設定出錯？
3. 修改內容，再重新出post

呢個就係成本書教嘅核心。亦係成本書嘅重點。

呢本書嘅作者真係係fb、ig都有過百萬粉絲，我覺得信得過。

希望呢個post嘅介紹同埋呢本書可以幫到各位有Youtube Channel、IG或者Facebook page嘅朋友。

都係睇返車sir啲course好啲

推

Quit左youtube，睇唔到😢😢